大家點睇啲廢老廢中成日標籤大學生

成日話大學生質素差

一蟹不如一蟹

不如我哋含大生搞單大嘢出嚟俾佢哋睇下我哋唔惹得少